幫朋友轉] 家人急性肝衰竭

上星期，朋友姑媽因意外事故引致急性腎和肝衰竭，今天連肺部也開始有發炎跡象，醫生表示急需換肝保命。但這幾天親友們檢查後，仍無法找到合適捐肝者！因她的情況危急，所以現在透過 這裡 向各位呼籲：如有善心人士是18至60歲內，O型血型，肝功能正常（沒有肝炎、脂肪肝等情況），沒有長期病患，而又願意捐肝者，可儘快聯絡她丈夫（電話：9730-5311張志強）。懇請大家施予援手，救活她的性命，不勝感激！

UP